諗住係波台做大佬, 有咩要注意 !??

首先要戰勝cc台先

cc 台能助我成大佬, 又何須滅 cc 台

有無人認我做大佬

hi

痴線過波台所有人

支持

打倒蓋世寶

Who?

hi樓主

樓上班友唔好以為我少過黎就唔認得你地

打左針先

波台一向佢大晒 佢玩晒
蓋清掌管一帶

要認清邊個係熱狗
著名熱狗：nben

me係迷雲

迷雲係你出世以來做得最岩既事

咁你仆街去啦

入雲我信

仲話做大佬

做左鷹迷先
LET GO HAWKS

只有入雲先能夠得永生

信永生=on9

樓豬頂盡做迷雲大佬

帶領英超19隊球迷 諗起都射

首先要識分高低